袁文傑solo 即討區3

又有得屌臭燒

咁快3

黑b

收皮啦叻哥

碧根包華都出埋黎

二五仔落場了

老燒係鬼

車又差返

d 人知唔知文傑四張幾

有無聽錯 卻奧斯 ?

居里斯

笑死，講以前d人人地點應

奧燒lag機

沙維

係咪又細細聲屌鳩25法比

痴線

為絕殺驚死文傑做準備

up到居里斯

奧燒其實真係賣得

沙維 歐洲

xavi

之後又靜曬

叻哥又鳩up

C治

施治都講得出

神救

咁都唔入

轟仔勁好彩

咩c治呀

居度

好好睇

古圖斯都救得靚😎

差d

又要暗湧了

明明好想屌鳩比比鳥 又要扮晒野讚courtois

死好命

屌 施治落左場咩

文傑下半場收斂左好多

荷蘭叻諗住用碧根拋一拋游生 點知 俾人收左皮

巴禾輸左了

D名錯到

噓...

阿狗禁區塞左成8個定9個紅衫

法比

好撚廢

最撚憎聽呢啲射又射得靚，救又救得靚

細細聲講小心小心

原來偉文講德盃

小心，小心

踢撚左大半場，宜家仲up cech

成班唔知邊到既球員比佢地up哂

收聲啦，鳩叫叻

好想睇法比入波

咪係 射得靚就入左啦

文迪畀個位文傑屌鳩比比鳥

暗屌比比鳥

以為佢淨係識荷蘭三劍俠

下年仲可以見到雲爺爺了

同緊自已講 驚爆血管

講撚完球速未

文傑黑歷史

又仇志強又陰濕仔
自己波友都拎出嚟講

咩下年 永續

叫定白車

仲唔換走奧燒

射得靚唔代表會入

快d 一齊j 下柏金奧華馬斯啦

荷蘭叻UP個D連九十後都識啦, 點拋到人

又暗屌轟單線作戰先贏到

邊個係陰濕仔

wa鍾仔直線抽鳩阿狗cycle

無線一直無投直播權 邊有人才 搞到要出荷蘭叻

係咁講文傑喊未

哇鐘sir 直線抽擊

插水

鍾仔直線抽擊

鐘仔咁撚直

紅左

Moses red

車

鐘仔終於忍唔住

摩西斯

Moses紅左

J死文傑喇

molamola

白痴仔

抵撚死

文傑

喊到出唔到聲啊文傑你

仆街啦，冇左摩西

連個天都要永續雲加

文傑放心了

文傑放心哂啦

球證好波

出大絕 冇頭四

永續

坐定粒6

插水 打少個

傻仔

有黃都插水

文傑放心哂

演技太差

永續雲加

摸西

柒撚到

抵死啦 有得俾唔俾

無腦係咁架啦

on9仔

陳豪

都插得好明顯

屌

文傑

J吧

100分咁撚醒收腳

文傑肯定差啲嚇死 以為12碼

文傑大聲返啦

有黃都插on9仔

wa即刻出晒聲

文傑坐穩呀唔好咁high

88 阿仙奴d fans

d阿迷好正

文傑血管安全過度

插得好柒

比d戲啦好無

邊撚個仲要保摩西

Moses 插得好撚假

一齊揮手講拜拜

屌 阿迷揮手 笑左

班球迷

插得咁明顯

球証面前

文傑應該虛脫

On9 仔

成班阿狗係到

笑撚咗 似足國產007揮手

去巴塞學下演技先啦

聽得就文傑忍得好辛苦

YES

都感動既 有人應傑傑

班阿

班阿狗球迷

韋利安替邊個

因為插水紅牌佢算唔算第一人

文傑被眾人怒屌

文傑心諗 笑笑笑 諗緊完場點慶祝

完了吧

真係唔明插黎做乜

成班阿迷

永續雲加！！！

又想燈鳩轟同廢比

阿仙奴真係要好小心

文傑笑晒

插水插得咁樣衰

文傑即刻生猛哂

黑碧

聽到出文傑語氣放鬆哂

觀眾:

打多個都仲要燈

文傑唔好再忍喇射啦

黑碧d走位真係好鳩

試過有龍門開龍門球dum波鐘 dum足兩次比人兩黃

嘈撚到

以後阿仙奴出局都可以用呢張gif

文傑即刻大聲返

想大叫屌你老母on9仔

阿迷上水

文傑：我去一去廁所先

起碼入多球

無轉過理念

燈

求GIF

又串我阿狗

文傑即刻氣都強d

垃圾車

車 玩撚

好撚叻
交唔到就俾翻後

係咁燈

求gif

100分

文傑開心到

留返黎冇可能變成再見雲爺爺

叻哥又燈

一大片天空

藍c 以為自己咩料呀

叻哥話阿仙奴會入多球

文傑爭啲第二次高潮

文傑回勇

終於識笑

有雲加繼續做教練
一定有機會用

等阿狗gif

On9, 即刻冇左個勢

又燈鳩金章

小心王

冇左摩西 班撚樣唔會搞錯簡迪

要小心！

文傑愈講愈大聲

任生

鐘仔又撚

好想睇網台個文傑

鍾仔又抽

鍾仔成鳩日抽水

直線抽擊

明既明既，明哂

又小心

又入文傑

鍾仔條仆街明串

鐘仔又撚鳩淫傑

鍾仔

最緊要精彩

明嘅，明嘅

係咁單打

文傑燈埋契仔安

好

入多球

明既明既...作為.....

但車仔最大威脅既射門perdo做架喎，依家換佢

又抽

鐘仔幾好 幫佢兜

鍾仔又抽水

中仔抽水

文傑談笑風生

仆街鍾仔

好入呀夠啦鐘仔

萬能鐘好撚識鳩up

頭先串完無前四 一陣又刺激佢

串夠我地游生未

游生話小心犯規 小心罰球

鐘仔又係到up濕水 迫搶好叻

做乜撚呀

游生個point咁有見地無人識接

鍾仔好喇喎

文傑士氣200%

俾人抽都無所謂，依家心花奴放

無啦啦撚文傑

文傑明明把聲沾沾緊但又係度扮哂中立好可愛

聽文傑講沒仲好睇過場波

成日比鐘仔撚

係咁叫游生真係好on9

阿記老細

年年賺錢

肯定得文傑認得件阿叔乜水

文傑介紹個老細比大家識

文傑心諗；好撚想嗌呀，完場未

大老闆都認得

文傑轉聲

冠軍已袋

班友9up就得

文傑：呢個我大佬

Gap gap 聲笑，擺明仲迷雲

呢張圖之後肯定好撚環保

係咁攪錯藍斯同ozil

正

鐘仔接到

文𠎀家陣講野嘴角帶笑

介紹佢個迷雲fd子

Mola mola

好想睇絕殺激死佢

完場係攝影廠慶祝？

1:1

暗湧！

1-1

暗湧

游生

暗湧出現啦

沙皮

阿狗

車仔反ＣＵＰ就好笑

而家可以用啦

😂😂😂😂

文傑扮理性

入定醫院啦文傑

哥狗

文傑靜咗

劇本黎啦

文傑 心痛了

文傑靜撚左 好擔心佢

gg

難得有得上黎講波 仲唔講盡佢

文傑靜哂

抵啦

爆血管未

哥狗1:1
乾爹叫能到

哎啊 死緊

文傑，啊啊~~~~~

游生無出聲

咁都追和

靜晒

頂住呀文傑

1:2

即用

隨時轉頭就

好有潛力

靚

[q uote]
車仔反ＣＵＰ就好笑[/quote]
呢次好笑了

比人搶左幾球野既李偉文講緊德國盃

係鐘仔面前剷草

影返頭先88 個幾個阿記fans ok?

游生爆血管未

阿狗柒到

遊生

一張圖可以笑兩次

靜曬

咁快用得返

仆街雲加係咪唔識換人

呢球波施治守應該會守到

真係撚9浩鼎

淫傑靜能曬,笑死

游生靜哂

d19 !!!

文傑喊未!!!

嘔血，班友打多個都輸波

唔會要用張圖同阿記講拜拜下話

當我無講過

慘囉 呢鋪

射手本色呀⋯⋯

決賽和有無加時

唔好再入啦 睇埋加時啦

唉 劇本

理性游生

冇得小心了

#shame#

領先一球

我想聽文傑反應

無得小心啦

豬腦

暗屌阿狗

鐘仔

銀河唯一

銀河唯一 鐘仔

今次射唔出啦 陽痿

鐘仔都識銀河唯一

成乜撚野熟屌

無啦

鐘仔:銀河唯一

高空波黎la

把聲震震地

有加時

鍾仔識野

文傑呀 唔好喊，佢把聲係想喊架嗌

文傑把聲開始變飲酒mode

又唔接

屌你 銀河唯一

打加時文傑咪有排震

2:1

NBA

其實 銀河唯一點黎

快左少少

開心死

加時加十二碼please

靚到

雲格繼續唔輸唔換人

又黎

文傑要射啦

藍斯

藍SHIT絕上絕

藍絲

咁快！咁快！

打丁了

j出血喇今次

仆街啦 藍斯入波 j到虛脫都似

氣都未透

又係基奧特

藍神入波終結它

屌射到一地都係

藍欺

淫傑叫能到!

袁生就來射死啦

Grioud

answer波
NBA咩

屌你洗唔洗咁快

Ramsey

冇人同佢慶祝

文傑復活

又j 喇屌

神級調動

又可以用返

文傑偷笑

文傑又j左

文傑射左未

又談笑風生返

好似係舊燈

雲爺爺

嘩 又可以射

文傑上水嚕

死神藍斯入左 邊個去左？

神既換人 笑到

又一次神級調動

神換人

文傑j死

文傑來回地獄又折返

真係好睇

即刻上番水

把聲即刻笑哂

神級調動！ 高呼 雲爺爺

快d搵人call白車啊 文傑就死啦

文傑呢舖真係心臟病發都似

搵基奧特出黎砍波

豬腦都好野

仲會唔會有名人死架？

luiz真係好撚廢

KANTE今場食左屎咁

嘩 屌你老尾

又笑返

J雲加

超環保

真係銀河唯一

雲加好波

又J藍斯

2:2 就好笑

游生會唔會心臟病?

要j藍斯啦

會唔會2:2 ？

贏輸萬用＿

j Ramsey了

文傑打飛機啦

文傑馬後炮

邊隊入都可以用

瘋狂jjjjjjjj

又打丁

以為佢冇咁高技術

狂J

文傑講親都冇人接

游生即時上水好多野講

你老味笠臣都搬埋出黎

同時j雲加藍斯會唔會頂唔順

又J

勁好笑

回家勁左咁多，重要場合先自爆

一晚文傑可以射幾多次

你叫班人點接呀文傑

屌呢球好挫銳氣

又可以瘋狂劣鳩

藍斯=白賴仁笠臣

求咗阿好多次

文傑即刻笑曬，把聲開心到

頭先點接呀

文傑好有心去分析
其他3個WFC

J撚到

d迫搶冇哂

二段射精

問下佢支唔支持續雲加啦

屌佢，睇波

唔通一齊j咩

係 我都有咁既感覺
但應該唔係佢地唔想接 係跟本唔識接 講到歷史咁遠

後備殺手

阿似會守唔住

2:2就正啦

屌 7-80 年代既人來嫁wow
文傑真係睇過佢踢波？

嘉賓仲pro過主持

多謝文傑 文傑好野

文傑又馬後炮話欣賞A. RAMSEY既後上能力

10分鐘捱埋啊

又笠臣又1314球季
鐘仔鬼接到咩

呢個真

車狗27倍客Win
車仔

如果中龍既話

文傑45歲呀
同埋笠臣90年代初囉

呢埸真係近幾屆最好睇

佢太深入
其他真係唔識應

今季救左個老野幾次

真

好撚誇

你以為文傑90後咩

文傑把聲j到口震震

熱車個場都係好睇架

守到完場

想睇加時呀

難得兩隊強隊互撼

其實冇乜人估到銀河唯一會出到

介紹球員

高基連又有新位

等睇90分鐘絕殺

講緊決賽啦

上屆最悶

tvb冇播冇撚會睇咩

以前同阿勒有個節目專講舊時D波

咁都黃on9

手足點睇藍屍入第二粒冇人同佢慶祝

後上入波點解會講到佢
好似唔係標青嫁喎d 入球數

準備去巴

踢走個ball

有文傑幫佢歡呼咪夠

想睇互射十二碼

爆得靚

鍾仔派牌咋嘛
使乜識入波

好撚勁 比爾連

佢負責派牌姐

比比鳥想硬爆

快撚到

屌你 田徑隊

比爾連
差最後一腳

推右走左

法比絕殺啦完美劇本

入到波親型爆

文傑如果唔係淨分析阿記，比人個感覺會客觀好多

收到風 錄影廠腥味開始濃

招牌

後衛腳

文傑把聲輕挑到呢

爆嗰下好撚勁

1-0 2-1都有得j

終於有態返

埋門真係唔掂

J住黎講

意氣風發

一來一回

文傑小心燈左愛隊

仲有5mins

唔係擺明搵佢做die hatd既咩，唔屌車仔當客觀架啦

文迪呢下分析ok wo
足球員心理角度

入埋我驚文傑失控

出名9up

哇左出黎

係囉
之前睇網台見佢講其他隊都一樣講得到

爭D死

開心囉

好波

嘩屌

剷草

ospina

文傑帶到佢地終於有少少分析

嘩，奧斯賓拿反應快到

屌 哥狗差D

因為阿記要上力爭唯一既盃先好睇only

文傑撳爆左個平安鐘未

頂多幾分鍾啦

平安鐘

游生個笑到好得戚

屌 哥基腳法

佢有講車
二流球員

ozil

笑到

又冇運

柱

奧燒讓一球

奧燒

阿叻燈到

荷蘭叻

唔入難過入

型撚到

中柱

d 笑聲好淫賤

笑撚死

廢叻：無啦無啦

老燒有價好賣

如果輸波 臭燒會比人屌到點

奥燒

ozil呢下真心so9sad

始終打少一個😂😂😂

做乜L野 扣分

屌你 計點數

埋門如果掂變左猁嘅托利斯喇

咁都中柱

臭燒激撚死文傑

會唔會93分鐘劇本

亞衣真係好慘

個肥佬

屌你奧燒

藝高人膽大

Ozil 呢球好波

Ozil

on9

屌你 奧燒好撚型

ozil又柒

換老鼠

都話車狗今埸好夠運

曼無限補時

冇運

做乜春換走沙皮

今場干爹d換人真係

阿仙奴淨呢場都起碼入6球

如果比車追番文傑肯定屌死奧燒

換沙皮

玩雜技咩 阿記馬戲團

睇黎賣沙皮

文傑又口震返

ozil cup埋，睇定哂然後射跟住中柱

On9換沙皮

車仔投降

小心韋利安

捱埋啊

沙皮狗都換

黑人問號

奧燒 助攻勁 但每次自己黎都硬係無乜信心 由皇到阿都係咁

佢真係好撚驚金章同法比

干地為左下季繼續有雲加可以去幾盡

唔怪得咁多人屌ozil
敗家仔

謝4 R頭

好好笑 有資格爆入去

點解仲有人j奧燒

以盃換盃

唔好彩

技術膽識都一流

換沙皮都唔換夏世三，仲乜鳩

笑到仆街，小心韋利安

又單刀 唔好啦掛

叻係咁j呀

賣

開創snooker新踢法 Ozil

賤種嗰時明明好勁

梅開二度

?

可能落左order叫左佢拉空空位比雷斯佢唔跟

同你慢慢黎

妓唔駛雞胸啦

無喇無喇

老燒又敗家

小心喇

季初真心唔差

屌 聽到叻哥屌一聲

四分鐘

鍾仔講加時

成日聽到夢遺爾

沙皮狗好嬲

閪哂面

當左完場咁講波

去支超啦

佢真係好驚韋利安

頂埋啊

返馬體啦

去中超啦

中超買唔到沙皮狗
咁都換

英超冠軍 哈哈哈

叻哥:做乜諗咁快黎到呢度

比爾連下半場 好撚勁..

頂企基沙文

gif

ozil，連屌都無心機再屌

佢同摩西完全兩種打法，又好似各有各好

無人MARK咪變田徑場

呢個鐘數佢仲爆到

下季要回家了

cloud add

住烏真係好慢

右路算係佢打曬 有斬波有掃把腳 仲有迫搶

文傑而家應淆到賴屎

摩西紅左任佢跑

阿今場真係踢得好好

竟然係法比喺最後面

1分定過抬油

行運

唔想理雲加

淆咩
佢除定褲啦而家

點解唔係義和b☺️

睇文傑講捧盃

咁既表現 Ozil 賣走算數 極度懷疑山齊士因為奥燒先覺得阿記無前途

完

文傑好驚換禾確特
叻哥仲冷靜 知道應該換防守

真係好撚勁，抵贏嘅

就完場呀叻終於同文傑有d 默契

腥到仆街

的確唔差但唔明點解得呢場先係咁

即走德國盃

高基連都j

山齊士同大家

咁都唔換ozil?

出佢即刻比人追返

季初咪咁

近幾場都勁

你唔後生

拍定手先

你唔後生笑到我

為左雲加將士用命

咦你唔後生喎

加鐘比文傑ff下買咩人清邊個啦

唔後生

叻哥：咦你唔後生喎

文傑射咪？

文傑想埋呀叻堆

即場打j啦

阿抵贏
垃圾車抵死

尾彩

雲加又然

英超Big6個個都開心😀😀

叻哥唔侵文傑踢波

睇山神同雲加個眼神，下季應該走硬

唔想睇捧盃想睇文傑打丁

雲加又贏 文傑又j

呢場波好好笑

睇下雲加幾開心
諗緊續幾多年

走山齊士留雲加is ok

邊個最開心

恭喜阿仙奴

恭喜阿仙奴!

正式宣佈干地保雲成功 成為英超其他球隊既仇人

文傑衝咗出錄影廠

拎返尾彩

Keep到水準先算

雲加：今次掂喇 出年見啦

有得播頒獎

留意到 文傑話梅可能最岩打三中堅
迷雲萬歲

恭起阿仙奴恭喜得好含蓄

文傑係咪開心到彈起

講多一個鐘

有頒獎睇

恭喜阿記

文𠎀句恭喜好似喊緊

笑到走音

其實車仔-1個full team 阿記都可以踢得高車仔咁多班..真係好痴線

驚左94min

好想睇下佢個樣

下年重回第四

已經用tempo喺下面印緊啲精

呢埸抵贏既 恭喜爺爺

文傑鏟緊草

睇下條底褲

捧杯可以全部比番文傑講

似喊緊走晒音

等睇文杰高潮樣

沙皮同山齊士都似會走

係鐘仔面前

走左好多人

荷蘭叻都識d人

文傑j到呢

懷疑到呢一刻佢地仲以為文傑姓游同埋係後生仔

卡蘇拿

又j雲加

又J雲加

雲加3後衛老祖宗

迷雲迷到

軌啲fans

Solo

3後衛

爭四mode未熄掣

J cloud add

96年都拎出黎J

數據王文杰

講歷史

路JJ

笑死

雲爺爺又過骨

迷雲

係我面前玩3後衛?

X朗個頭即刻蠟返好

又j🤣

瘋狂迷雲

文傑開始拋d搭檔

打哂j

冇人阻住文傑打J

正式solo

j出血

96年10月份都J

接唔到

文迪下半場無講野咁濟
應該Tbb有人上黎睇

當時爭氣可以爭冠

加鐘做傑出阿仙奴俾文傑solo

收皮啦雲加 文傑盲自瀆

終於承認迷雲

成功左

一贏左就迷返雲

文傑辣殺迷雲黨

文傑好似教撚緊旁邊老過佢個班學生知識..痴線

96年都拎出黎講

迷雲主席

今晚仲有德國盃？

又幫雲加含撚

比文傑講下季啦

九成係度緊完場呢篇J文啦

仲有西班牙國王一廿

個邊1:1啦屌

又幫雲加三後衛俾人話炒護航
咩節目都要講一次

鐘仔收啦，交比文𠎀j下先好無

挽留雲格

多特贏緊無得睇

播埋頒獎比文傑J

天價搶個英超比文傑講

文迪唔係文傑

文迪係鬼食泥果條撚樣

雪雪聲

又講數據, 點接啫

你老味文傑 意氣風發到呢

平時只睇tvb啲阿叔岩岩應該聽到r曬頭

文傑喊未

首席迷雲黨員

屌 傑少你吹奏完雲加未
你應該屌鳩埋教授以前就識變通改陣式 近年要去到今季真正日日比球迷放飛機先肯變

基本上要何輝拍文傑先係

車狗個邊觀眾席空到

wenger in

走得勁快

文傑一出聲 全場靜哂

如果支那樂視未死可以去做下節目

文迪

硬係覺得游生同鐘仔呢班格格不入
感覺上太真心

Wenger in

有冇cap

瘋狂打J

文傑當自己做緊傑出阿仙奴

之前仲鬧每個領隊都有個限期

文傑玩晒

21年7奪足總盃 又吹奏

7次

J2極番個文傑論足球

屌你

禾子

算講得幾好

泰利個樣

文傑打J時間

自己隊波贏 明白既

七奪

愈講愈大聲

文傑透過電視發表迷雲宣言

買港超啦

J雲加過哂火喇

已經冇人stop到文傑

不如買一兩場英超俾文傑講波啦

文傑真係屈g到 solo一段迷雲

明既明既

J到出哂血 阿迷係咪都係咪易滿足

得袁文傑講野最分析性

車仔使唔使咁傷心 呢個盃...

文傑一完場j雲j到痴左線

人地當打份工

條友plan左好撚耐架喇

文傑文傑文傑 WE TRUST

文傑條Jer扯足90分鐘

21年咪撚講

終於射得出

屌贏你又俾人話易滿足

dllm風涼到扮咩欣賞車路士

游生真心膠

係迷雲迷太誇張姐 但講野係有point 有見解
屌奶星 鍾仔個啲講既野我都識講啦

The左三分鐘㗎

串到 好欣賞車路士

鐘仔全場撚鳩游生

荷蘭叻已閃人

唔駛多，淨係講兩場對熱狗就夠

摩西要唔要出返黎拎獎

佢球迷身份講波
其他人係講波佬
佢感受係最深

頭先忍辱負重94分鐘

唔撚OT

下半場靜咗一段時間

個細路女係邊個

你可以搵傑斯仔瘋狂幫曼聯打J

叻哥走左？

叻哥呢?

文傑以前講波一個人可以講足一個鐘架😂😂😂仲要係德甲

J到走火入魔

話近4年拎3次會勁D

走左啦

干地真係唔撚識打杯賽

冠軍已袋，緊係欣賞車仔啦

忍到呢炮成個半鐘 個心應該笑到流淚啦

好撚腥

算啦 今季唯一收獲 俾佢J下啦

文傑好似想喊咁

最撚興奮係你

叻哥：又單刀 唔好啦呱

賺哂返嚟

佢肯定忍撚住唔講第一球係問題球
另外2個講波佬加件9up 垃圾100%肯定冇offside
得文傑冇出聲

社區盾再播啦屌

文傑由第一日知道有得講波，就已經開始寫一陣段潮吹文

叻哥仲係度

一捧盃個刻文傑即刻失控

屈左成季啦

出黎迷基

又返黎9UP

無人敢講阿記下年無歐聯踢